廿九去碼頭麻煩入黎

廿九去到碼頭我地有咩可以做？
衝到入去嘅話入去靜坐？
諗住坐到幾時？坐幾多日？
而家暫時可以說服到我岀去嘅只係得返我唔想得小貓三四隻大家冇曬士氣呢個理由
有冇人可以比啲動力我說服下我？

推

聽日就G20，聽晚煲底見！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

去中聯辦喇

巴打好熱心

盡一分力
好累啦

係唔想正日少人 會好肉酸
都唔知外國啲傳媒會點睇我哋

聽日一定好多人！！加油！
巴打都早啲休息